今晚曼聯對熱刺，暫時紅衫表現最好係丘健威

上半場落後1-2個時，華舒褔未射已經嗌定2-2已經笑死我，而家每十分鐘jer一次張紅牌

咩刀仔拮面，暫時佢仲好笑過麥佳亞
Samsung LED特約MOTM有無得揀佢？

佢講野定黑警講野弱智d

個邏輯都接近

慶幸都要管埋人地，好惡

Shaw收山腳：只係感觀唔好 其實黃牌都唔使俾